有冇人同我一樣入親書店都好急屎？

到底點解會咁樣
有時想入去書店扮吓文青
點知勁鬼急屎
打晒冷震咁
最後頂唔順出返去
有無人同我一樣

即場放個響屁會舒服d

細個去圖書館成日急屎